[江湖傳聞]她知道，哭是沒有用的。

鄭若驊為父還債，所以61歲出道，開始了自己的僭建生涯。若驊僭建第一間屋《海詩別墅》時，他和300多人打打殺殺，因為太過投入，他不小心打到了廢鋼鐵，左手立即脫臼，淚如泉湧。

樂陶立刻喊停，要送她去醫院。她知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「官途」也許從此就斷了。於是，61歲的他對林鄭說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著手，穿上貼身樽領繼續僭建。換了四個膠袋，倒出四袋血，樓起完時，她幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能會截肢。在給他駁臼之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他駁臼時，鄭若驊就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一下一下地駁返。一個61歲的美魔女，知道自己面對的是怎樣的人生。她知道，哭是沒有用的。

最後一針，若驊對醫生說：「我來駁！」醫生看著她，她居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，她也只有四天的生命了，所以，她願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，她要自己駁返左手。

從給自己駁手那一天開始，她知道，所有的明天全要靠自己。後來，她一直努力，不停地僭建，終於得到第三十屆DMM.R18成人獎最優秀新人獎。

巨乳六十路

有關內容完全捏造 非常無聊

0/10

假咗啲，但繼續努力

DMM.R18

喂啊

律政司幾時回應

玩還玩
小心政府藉機打擊連登公信力

exact7ly

痴撚線
有咩公信力可言

如果咁講 波台最有公信力

開創意台啦屌你

係wor

又想引政府岀聲明

樓主！

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

拉
一次就好玩, 之後就多左

拉

冇是咁的

膠po開返創意台
推返正經po唔該

連登本來就fake news滿天飛邊有公信力可言